(突發!!!) 用風筒吹口罩可以重複使用

復旦大學已證實
請廣傳開去！好人一世平安
來源:抖音

不是教我們除口罩時，也不大動作，怕毒吹到四圍飛嗎？
現在教用風筒吹？不明白。

吹曬啲毒出去咪可以用 有咩問題？

Kf94 Fact checked

用口吹得唔得？

kf94遇水會爛?

隻杯好靚